有冇手足想找野做？

在沙田第一城返工，須有中五學歷，經驗不拘，大量要人，有興趣可pm留言俾我，謝謝

做乜嘢先

咩工種 幾錢人工

同問

做咩又唔講

冇講工種 冇講人工
9成想係連登搵水魚

鎖車

做地產代理

大行正當職業

忽然手足

想加入地產代理，你問我答

做鴨

其實都是公司需要人手，如果有人冇野做又想返工搵錢既可留言，開個post是想幫到d想找工作既人，如果冇興趣既可睇完便算謝謝各位🙏

係咪做鎖車㗎